劣！色叔偷揉女大生雙峰 被發現後竟脫褲硬上...

女大生小璇（化名）去年7月趁著暑假北上遊玩，借宿阿姨家，睡到一半感覺胸部遭人揉捏，驚醒赫見阿姨的陳姓男友竟對她伸狼爪，陳男見小璇醒來，索性硬上強暴，惡劣至極，台北地方法院日前依強制性交罪判他3年2月。

小璇去年7月間北上遊玩，借住在阿姨與陳男合租的房子，陳男見小璇身材姣好，青春洋溢，竟想一親芳澤，徹夜未眠，等待機會伸狼爪，直到女友一早出門上班，終於讓他等到機會。

陳男見小璇熟睡、意識不清，先用雙手揉她的雙峰，小璇感覺胸口有異樣，立刻從夢中驚醒，赫見狼人竟是平常尊稱「叔叔」的陳男，不敢置信，將他推開，沒想到，陳男未因犯行曝光而罷手，反變本加厲，脫掉小璇的褲子硬上，無視小璇猛踢抵抗，進一步壓手逼她就範，強暴得逞，犯行約10分鐘。

事後，小璇認為絕對不可姑息，隨即穿衣奪門而出，衝到警察局報案並驗傷，小璇阿姨得知消息，也不敢相信枕邊郎竟是大淫狼；陳男得知事情大條，不停跟女友和小璇道歉，但創傷已造成，檢察官提起強制性交告訴，最輕本刑3年徒刑。

合議庭審理後發現，陳男前2016年才因酒駕被判刑5月，卻又在5年內犯下本案，屬刑法定義的「累犯」，他雖然承認犯行、態度尚可，但尚未賠償小璇，考量小璇心理所受的創傷，判陳男3年2月。全案可上訴。

咁先3年台灣

10分鐘就完事

不要暗戀

男人平均時間喎，睇av太多？

頭

台灣人腦入面得性

10分鐘

其實可以寫本書講台灣風化新聞

陳男見小璇身材姣好，青春洋溢，竟想一親芳澤，徹夜未眠，等待機會伸狼爪，直到女友一早出門上班，終於讓他等到機會。

講到咸故咁

老老豆豆 有個青春少艾既肉體 仲要強姦 10分鐘真係正常

強姦仲慢慢玩 換姿勢咩

摶拉咩, 十分鐘算耐啦
樓上個班真係鳩up唔駛本

台灣記者對風化案描寫得好詳細，好睇過論壇啲文